msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: sophiebot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 356879\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /beta/locales/ass.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 270\n"
"Project-Id-Version: sophiebot\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-06 13:45\n"

#: exceptions.py:33
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: exceptions.py:61
msgid "The argument {description} has an invalid type"
msgstr "参数 {description} 的类型无效"

#: exceptions.py:65 exceptions.py:120
msgid "Needed type"
msgstr "所需类型"

#: exceptions.py:116
msgid "The required argument {description} wasn't provided!"
msgstr "必需参数 {description} 未提供！"

#: exceptions.py:164
msgid "The argument {description} has an invalid formatting!"
msgstr "参数 {description} 的格式无效！"

#: types/keyvalue.py:31
msgid "Key-value of {}"
msgstr "键值 {}"

#: types/keyvalue.py:32
msgid "Key-values of {}"
msgstr "键值 {}"

#: types/keyvalue.py:64
msgid "The optional argument {name} must contain a value!"
msgstr "可选参数 {name} 必须包含一个值！"

#: types/keyvalue.py:90 types/keyvalue.py:91
msgid "Key-values"
msgstr "键值对"

#: types/lists.py:46 types/lists.py:59
msgid "List of {}"
msgstr "列表 {}"

#: types/lists.py:47
msgid "Lists of {}"
msgstr "列表 {}"

#: types/lists.py:65
msgid "The starting character {} of list wasn't found!"
msgstr "未找到列表的起始字符 {}！"

#: types/lists.py:73
msgid "The ending character {} of list wasn't found!"
msgstr "未找到列表的结束字符 {}！"

#: types/lists.py:77
msgid "The list is empty!"
msgstr "列表为空！"

#: types/lists.py:97
msgid "➡️ The start prefix text of the lists cannot have the overlapping formatting"
msgstr "➡️ 列表的起始前缀文本不能有重叠的格式"

#: types/lists.py:152 types/lists.py:170
msgid "Argument '{arg_text}' was parsed, but it has unknown text after it!"
msgstr "参数 '{arg_text}' 已被解析，但其后有未知文本！"

#: types/lists.py:157 types/lists.py:175
msgid "Please ensure you correctly divided all of arguments."
msgstr "请确保您正确划分了所有参数。"

#: types/logic.py:20
msgid "Optional {}"
msgstr "可选的 {}"

#: types/logic.py:21
msgid "Optionals {}"
msgstr "可选项 {}"

#: types/logic.py:44 types/logic.py:45 types/one_of.py:25 types/one_of.py:28
msgid " or "
msgstr " 或 "

#: types/logic.py:105
msgid ", and "
msgstr "，和 "

#: types/logic.py:121
msgid "Example syntax"
msgstr "示例语法"

#: types/one_of.py:24 types/one_of.py:27
msgid "One of: {}"
msgstr "其中之一：{}"

#: types/oneword.py:13
msgid "Word (string with no spaces)"
msgstr "单词（没有空格的字符串）"

#: types/oneword.py:13
msgid "Words (strings with no spaces)"
msgstr "单词（没有空格的字符串）"

#: types/oneword.py:33
msgid "Integer (number)"
msgstr "整数（数字）"

#: types/oneword.py:33
msgid "Integers (numbers)"
msgstr "整数（数字）"

#: types/oneword.py:49
msgid "Boolean (Yes / No value)"
msgstr "布尔值（是/否值）"

#: types/oneword.py:49
msgid "Booleans (Yes / No values)"
msgstr "布尔值（是/否值）"

#: types/oneword.py:54
msgid "True (can means Enabled or Yes)"
msgstr "真（可以意味着启用或是）"

#: types/oneword.py:55
msgid "False (can means Disabled or No)"
msgstr "假（可以意味着禁用或否）"

#: types/text.py:18
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: types/text_rules.py:27
msgid "➡️ The Argument should start with {}!"
msgstr "➡️ 参数应该以 {} 开头！"

#: types/text_rules.py:31
msgid "⬅️️ The Argument should end with {}!"
msgstr "⬅️️ 参数应该以 {} 结束！"

#: types/text_rules.py:49
msgid "➡️ The start text cannot have the overlapping formatting"
msgstr "➡️ 起始文本不能有重叠的格式"

#: types/text_rules.py:74
msgid "➡️ Argument '{arg_text}' was parsed, but it has unknown text after it!"
msgstr "➡️ 参数 '{arg_text}' 已被解析，但其后有未知文本！"

#: types/text_rules.py:91 types/text_rules.py:95
msgid "{} surrounded by {} and {}"
msgstr "{} 被 {} 和 {} 包围"

#: types/text_rules.py:107
msgid "Surrounded by {} and {}"
msgstr "被 {} 和 {} 包围"

#: types/time_arg.py:24
msgid "2 days"
msgstr "2 天"

#: types/time_arg.py:25
msgid "3 weeks and 2 days"
msgstr "3 周和 2 天"

#. NOTE: Please use the first letter of the "years" in your language
#: types/time_arg.py:41
msgid "y"
msgstr "y"

#. NOTE: Please use the first letter of the "weeks" in your language
#: types/time_arg.py:44
msgid "w"
msgstr "w"

#. NOTE: Please use the first letter of the "days" in your language
#: types/time_arg.py:47
msgid "d"
msgstr "d"

#. NOTE: Please use the first letter of the "hours" in your language
#: types/time_arg.py:50
msgid "h"
msgstr "h"

#. NOTE: Please use the first letter of the "minutes" in your language
#: types/time_arg.py:53
msgid "m"
msgstr "m"

#: types/time_arg.py:61
msgid "Action time"
msgstr "操作时间"

#: types/time_arg.py:61
msgid "Action times"
msgstr "操作时间"

#: types/user.py:17
msgid "User ID (Numeric)"
msgstr "用户 ID（数字）"

#: types/user.py:17
msgid "User IDs (Numeric)"
msgstr "用户 ID（数字）"

#: types/user.py:37
msgid "Username (starts with @)"
msgstr "用户名（以 @ 开头）"

#: types/user.py:47
msgid "Should start with a prefix"
msgstr "应该以前缀开头"

#: types/user.py:49
msgid "Username is too short"
msgstr "用户名太短"

#: types/user.py:51
msgid "Username is too long"
msgstr "用户名太长"

#: types/user.py:67
msgid "User mention (a link to user)"
msgstr "用户提及（链接到用户）"

#: types/user.py:67
msgid "User mentions (links to users)"
msgstr "用户提及（链接到用户）"

#: types/user.py:99
msgid "Should start with mention!"
msgstr "应该以提及开始！"

#: types/user.py:107
msgid "Unexpected error while trying to get the user! Please report this in the support chat!"
msgstr "尝试获取用户时出现意外错误！请在支持聊天中报告此事！"

#: types/user.py:108
msgid "Could not find the user mention"
msgstr "未找到用户提及"

#: types/user.py:119
msgid "User: 'User ID (numeric) / Username (starts with @) / Mention (links to users)'"
msgstr "用户：'用户 ID（数字）/用户名（以 @ 开头）/提及（链接到用户）'"

#: types/user.py:121
msgid "Users: 'User IDs (numeric) / Usernames (starts with @) / Mentions (links to users)'"
msgstr "用户：'用户 ID（数字）/用户名（以 @ 开头）/提及（链接到用户）'"

#: types/user.py:128
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: types/user.py:129
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: types/user.py:133
msgid "A link to user, usually creates by mentioning a user without username."
msgstr "用户的链接，通常通过提及用户而不带用户名来创建。"

